Kaebaja: Andrei Tschaschka kaebab Wassile Swinowi peale, et ta olla münud Wassilele maja 63 Rubla eest. Ja Wassile maksnud kohhe kätte 33 Rubla. Jänud weel maksta 30 Rubla. Selle pidi termini all maksma, (esimeses terminis Martsi 1sel 10 Rubla. Teine termin Mai 1sel 10 Rubla. Ja kolmandal terminil Juni 1sel 10 Rubla.) Agga nüüd ei olle weel Juni 1sest 1880 aastal, ei esimest terminigi täitnud.
Kaebataw: Wassile Swinow tunnistab kohto ees; et tal olnud wena Sahkar Swinowiga ühes maja ostud, agga et wend on ärra lahkunud, ja ärra läinud, nüüd üksi minol ei olle jõudo maksa, sest esimesest terminist.
Kohto otsus; et kui ei olle makstud keik raha 1st Maist 1880 a. ärra, siis saab maja ärra müütud.
